有冇人知Jollibee啲意粉點整㗎？

如題
有無人知

煮

哈哈哈

勁好味

麵粉

認真求教學 男朋友好鍾意食

菲律賓女人疴出嚟

你哋認真啲啦

遲早飛撚左你娶賓妹叫佢煮意粉

有d秘方，不過商業秘密，唔會講你知

笑左

唔好啊

你個問題問好啲
Jollibee意粉隻醬點整?

用麵粉搓出黎

睇完呢個post, 岩岩上youtube睇完應該點整

GAY